如果港元匯率，樓價大跌，失業高企，香港人仲會唔會準時返工？

唔好話無可能發生真係唔撚出奇

冇失業嗰班咪準時返工

地球末日我都會準時返工

到時個個起碼早一個鐘返工遲一個鐘先收工

點解唔會

連登d post又loop 返上年

亞視冇糧出個陣都有人返工啦

港元同美元掛勾
匯率大跌 政府死硬

沙士嗰陣冇工返都大把人日日朝早準時出門口去大家樂扮返工
食二手飯
磨到6,7點先走

成個社會都唔同左啦，而家係印銀紙時代，就算經濟lam檔都要印d工比人做。最worse情況係大家都返工但d物資貴到買唔起，包括飲食。

怕失業會提早返遲D收

會返
因為有糧出
不過我會買定食物， 燃料， 槍， 子彈， 醫療藥品
等香港進入SHIFT狀態後， 同鄰居一齊自保。